如果fernando唔岀on9 post會點

請指教
謝謝

會變咗fernad/9

因為fernando=on9
如果有一日佢唔on9
大家都知點計啦

條撚樣連peter畀料條垃圾都要扮 廢到